楊潤雄：正製訂《國安法》課程大綱及教材，教育界要將學生帶回正確道路！

教育局局長楊潤雄接受香港電台節目《議事論事》訪問時透露，教育局正在製作《港區國安法》教材。楊認為，香港對「國家安全」概念可能較陌生，局方要協助教育界準備，現時正在準備課程大綱及教材，配合國安法教育。他又說，過去一年的社會事件有很多學生被捕，情況令人關注、教育界受到很大壓力，認為教育界要將他們（學生）帶回正確道路。

楊潤雄受訪的一集《議事論事》今（17 日）晚播出，港台引述楊在節目中言論報道。楊潤雄強調，不論老師的立場是什麼，都有責任為學生解惑，包括協助學生了解《港區國安法》的立法精神和影響，「相信業界都樂意去做」。

楊潤雄續指，教育局一直以來面對很多壓力，「局內有遇過困難的時候，經常被人攻擊。」他又指，近年的問題較政治化，相信將來如果增潤國安法的課程框架，都會有人「做文章」，但局方相信正確的事就一定要做，形容是「心意立定」。

等被制裁啦楊潤雄

依家啲學生好愛國吖，教咩撚嘢啫

呢條支那共匪

唔知兩位外地留學嘅仔女會唔會熟讀國安法

國歌都唱撚左廿年啦
咪一鳩樣
個個咁聽話就冇人做黑警啦

how about his son?
need to study national securtity law?

係咪應該整返d民間黨安法教材比同學間私下傳閱？
如果由國外巴絲發佈就更好

澳洲洋局長

國安法只有300萬中國人簽名支持